(誠意，勁多圖)不得不承認，囡囡帶髮夾真係有一種異樣既魅力

1.
大大舊髮夾
2.細細條髮夾

個人偏愛大大舊髮夾多D

特別係肥妹仔帶既話真係犯晒規阿!!!!!!!!!!!

靚嘅囡囡

唔靚既帶左都會有魅力勁X100000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000多

大陸閪

最後嗰幾張

台灣同韓國

最後嗰幾張靚過晒上面個D圖喎

講到尾都係睇樣
同背心陳冠希一樣

摩牙

前提係靚女 此po已完

你鐘意肥西多d